Me想返嚟飲食台玩,依家呢度吹緊咩風？

想搞串個party嚟呢度搞事

誰人負評？

Ok

問過身為飲食台台主既我未

Who r u

G持

Thx

熱烈支持巨b
飲咗奶奶未？

飲食台台主
宜家呢度我話事

巨巴比左保護費隻癲狗未？
呢期成日有人比狗咬

未
一陣落街買

無懼！

聽人講過生暗瘡唔好飲牛奶

連狗我條𡃁

唔清楚

照飲

冇野架啵

我唔知呀，因為我唔飲得牛奶的，個肚會入風

我細個飲奶會敏感生粒粒

？

show波波先